{"dataid": "andreu-font-c3-a0s", "name": "Andreu Font\u00e0s", "linked_from": ["c3-89ric-abidal", "thiago-alc-c3-a2ntara"], "twitter_url": "https://twitter.com/fontas24", "abstract": "Andreu Font\u00e0s i Prat is a Spanish professional footballer who plays for RCD Mallorca on loan from FC Barcelona mainly as a central defender.", "level": 2, "related_searches": ["Thiago Alc\u00e2ntara", "Sergio Busquets", "\u00c9ric Abidal", "Pedro Rodr\u00edguez Ledesma", "V\u00edctor Vald\u00e9s"], "to_merge": ["andreu font\u00e0s", "Andreu Font\u00e0s"], "image_file": "andreu-font-c3-a0s.jpg", "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andreu_Font%C3%A0s"}