{"dataid": "borja-oubi-c3-b1a", "name": "Borja Oubi\u00f1a", "linked_from": ["javi-varas"], "twitter_url": "https://twitter.com/S_BorjaP", "facebook_url": "https://www.facebook.com/pages/Borja-Oubi%C3%B1a/111189205567504", "level": 5, "related_searches": ["Roberto Lago", "Hugo Mallo", "\u00c1lex L\u00f3pez", "Iago Aspas", "Natxo Insa"], "to_merge": ["borja oubi\u00f1a", "Borja Oubi\u00f1a"], "image_file": "borja-oubi-c3-b1a.jpg", "abstract": "Borja Oubi\u00f1a Mel\u00e9ndez is a Spanish professional footballer who plays for Celta de Vigo as a defensive midfielder.", "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Borja_Oubi%C3%B1a"}