{"dataid": "ivan-rakiti-c4-87", "name": "Ivan Rakiti\u0107", "linked_from": ["stipe-pletikosa", "vedran-c4-86orluka", "c3-81lvaro-negredo", "danijel-pranji-c4-87"], "facebook_url": "https://www.facebook.com/pages/Ivan-Rakiti%C4%87/119295071508733", "level": 2, "related_searches": ["Darijo Srna", "Stipe Pletikosa", "\u00c1lvaro Negredo", "Jes\u00fas Navas", "Vedran \u0106orluka"], "to_merge": ["ivan rakiti\u0107", "Ivan Rakiti\u0107"], "image_file": "ivan-rakiti-c4-87.jpg", "abstract": "Ivan Rakiti\u0107 is a Croatian footballer who plays for Sevilla FC and the Croatian national team. Born in M\u00f6hlin, he started his professional career at Basel and spent two seasons with them before ...", "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ivan_Rakiti%C4%87"}