{"dataid": "ivo-ili-c4-8devi-c4-87", "name": "Ivo Ili\u010devi\u0107", "linked_from": ["milan-badelj"], "facebook_url": "https://www.facebook.com/pages/Ivo-Ili%C4%8Devi%C4%87/168748863155722?sk=info", "level": 5, "related_searches": ["Milan Badelj", "Jacopo Sala", "Sr\u0111an Laki\u0107", "Dennis Diekmeier", "Gordon Schildenfeld"], "to_merge": ["ivo ili\u010devi\u0107", "Ivo Ili\u010devi\u0107"], "image_file": "ivo-ili-c4-8devi-c4-87.jpg", "abstract": "Ivo Ili\u010devi\u0107 is a Croatian footballer of Bosnian Croat descent, currently playing for Hamburger SV.", "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ivo_Ili%C4%8Devi%C4%87"}