{"dataid": "loss-c3-a9my-karabou-c3-a9", "name": "Loss\u00e9my Karabou\u00e9", "level": 4, "facebook_url": "https://www.facebook.com/pages/Loss%C3%A9my-Karabou%C3%A9/109305305763023", "linked_from": ["thomas-mangani", "jo-c3-abl-sami"], "related_searches": ["Thomas Mangani", "Djamel Bakar", "S\u00e9bastien Puygrenier", "Jordan Loti\u00e8s", "Thomas Ayasse"], "to_merge": ["loss\u00e9my karabou\u00e9", "Loss\u00e9my Karabou\u00e9"], "image_file": "loss-c3-a9my-karabou-c3-a9.jpg", "abstract": "Loss\u00e9my Karabou\u00e9 is a French footballer currently playing for French side Nancy . He is originally from Burkina Faso.", "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Loss%C3%A9my_Karabou%C3%A9"}