{"dataid": "r-c3-baben-amorim", "name": "R\u00faben Amorim", "level": 4, "facebook_url": "https://www.facebook.com/pages/R%C3%BAben-Amorim/111380768068", "linked_from": ["r-c3-baben-micael", "cust-c3-b3dio-castro"], "related_searches": ["R\u00faben Micael", "Cust\u00f3dio Castro", "Carlos Jorge Neto Martins", "Hugo Viana", "Mossor\u00f3"], "to_merge": ["r\u00faben amorim", "R\u00faben Amorim"], "image_file": "r-c3-baben-amorim.jpg", "abstract": "R\u00faben Filipe Marques Amorim is a Portuguese professional footballer who plays for S.C. Braga on loan from Benfica as a midfielder.", "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/R%C3%BAben_Amorim"}