{"dataid": "v-c3-a1clav-pila-c5-99", "name": "V\u00e1clav Pila\u0159", "linked_from": ["tom-c3-a1-c5-a1-sivok"], "abstract": "V\u00e1clav Pila\u0159 is a Czech football player who plays for Wolfsburg. On 4 June 2011, he made his debut for the Czech Republic national team. Pila\u0159 joined Plze\u0148 on loan from Hradec Kr\u00e1lov\u00e9 at the beginning of the 2011\u201312 Gambrinus liga season.", "level": 5, "related_searches": ["Petr Jir\u00e1\u010dek", "Michal B\u00edlek", "Theodor Gebre Selassie", "David Limbersk\u00fd", "Jaroslav Plesl"], "to_merge": ["v\u00e1clav pila\u0159", "V\u00e1clav Pila\u0159"], "image_file": "v-c3-a1clav-pila-c5-99.jpg", "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/V%C3%A1clav_Pila%C5%99"}